女朋友嬲左我

嬲埋右

我無嬲

你次次都咁講

我就知你係悔我氣